呢兩條片喊死我!香港人加油!!

好多野想講,但唔識講野,大家加油!!
釋放眼淚 再努力向前

「七黑」團結打倒白色恐怖

想問7/7後
Set幾時做deadline?
冇deadline好難凝聚人